叫春雀其實嗡緊乜？

有無人聽得明？

啊～啊～啊～～～

唔明
因為春雀唔識嗡嗡叫
就蜂鳥都係吱吱叫

屌閪～屌閪～我要屌閪～

西西西西西西西西西西

屌我啦 屌我啦 好多汁好多水架

柒頭～～柒頭～柒頭

連登真係乜嘢user name都有
你知唔知你好撚煩

頭先見到叫春雀
一拎起電話影佢，佢就唔叫
放低佢又叫過

唱歌
叫春歌

哦歐～哦歐～

叫雞吖～叫雞吖

連登仔打飛機既呻吟聲